香港差得過Gotham咩？

對唔住又開多個post
但我見得太多巴打話灰話無希望話移民
我係一個蝙蝠俠迷
佢個種正義感同犧牲精神令我十分尊敬
作為一個億萬富豪
見到個城市咁垃圾
好心地d既就捐下錢幫下窮人
再唔係就拍拍羅友走啦
點解要不眠不休咁打擊罪案？
我地唔係蝙蝠俠
我地好多都係窮撚
但當個城市仲未墮落到好似Gotham咁既時候點解我地反而要放棄？
我地仲有能力對抗個政權
但如果我地宜家灰，放棄
當香港真係變到Gotham咁既時候
咁就唯有真係等蝙蝠俠打救我地啦

有錢做蝙蝠俠，
無錢做咩呀？

其實美國係人工島依件事上面可以點幫手?中國本來就準備同美國打貿易戰,中國唔會怕美國制裁掛
小弟唔係好識政治,有冇人可以解釋下?

香港如果有呢個情況嘅話，我覺得兩架船都會爆炸

一定會